「突發］十架以上警車由南區 香港仔經薄扶林道上港島北 中上環方向

有便衣私家車
有PTU車 有EU車
乜警區車牌都有 乜division 都有
報告完畢
加埋十幾架至少

比張圖睇下都好

咁大陣象

真定假

醬汁or老母

fact check

依家要遍地開花
分散狗區嘅狗力

圍魏救趙

圖

千真萬確 而家應該到左 港島北
不經香港仔隧道 行薄扶林道
似係黃竹坑警校stand by 出車

比我估中左
係黃竹坑警校出來 又多十幾架出來
1948

Be water

封佢老路

封佢老母

Push

出埋學警？

可能係行動基地 港島北無咁大既地方 註守同放車 又方便指揮